先人照片問題

幫人問，朋友母親過世一段時間，現在只有他自已舊居獨住，但家裡還掛有比他媽媽更早過世的爸爸和嫲嫲的大相架A3相片…現在一人住，由其是晚上回家看到很驚，想把這些相片取走、不會再掛上，有什麼的程序？或者直接燒可以嗎？(屋企有神台神位，一直有上香拜神拜祖先那些)

做錯左D咩事要咁驚...都係屋企人姐

個人建議拆落黎好好收埋保存起佢,唔洗諗咁多

唔通屋企人搞鳩你咩